
                      Libros,libros,necesito mis libros

La nueva película de Josh Radnor,el hombre que quiere dejar de ser Ted Mosby para dejar de ser encasillado y que se ve que poco a poco lo está consiguiendo.Josh Radnor continúa en su género drama romántico sobre un personaje interpretado por él mismo,que es casi igual al de Happythanksyoumoreplease pero está vez creo que mejorado y evolucionado.Tengo que reconocer que el género no es mi favorito pero está tiene el plus de ser interpretada,escrita y dirigida por Josh Radnor (Habla un fan de la serie "Como conocí a vuestra madre") y además después de ver un buen trabajo con Happythanksyoumoreplease estaba motivado y ha decir verdad,ha superado mis expectativas, y me he reencontrado con el género.La historia es sencilla,trata básicamente,el regreso de un joven convertido en adulto que vuelve a la universidad y que empieza a tener nostalgia de su juventud,y funciona con la integración de muy interesantes secundarios como una reflexión sobre la vida,lo dura que  puede ser la juventud,la soledad,el paso a la madurez,el amor ,el envejecer y la importancia de los libros,de una manera muy bonita que yo al menos me he creído y por lo tanto he disfrutado mucho. 

Podemos decir que el guión es muy acertado,y que la dirección es muy correcta,y el reparto bastante bueno,Josh Radnor es un gran actor (en su género al menos),Richard Jenkins muy bien,se ve que es un actor con mucha experiencia y que hace un buen trabajo,y también destacar a Zac Efron que me ha sorprendido gratamente y es que yo como muchos,lo tenía encasillado y me ha demostrado que puede hacer un papel genial sobre un extraño y curioso personaje y mejor que no diga más. 

Recomiendo esta pelicula,creo que llega,no busca la lágrima fácil pero si hace unas muy bonitas,duras y acertadas reflexiones sobre la trayectoria de la vida.
        
            